Wob = 2020-0001 -  Wob-besluit over het invoeren van betaald parkeren in Leidsche Rijn
Wob = 2020-0002 -  Wob-besluit over de werkwijze van Stichting Oosterspoorbaan
Wob = 2020-0003 -  Wob-besluit over vergunningverlening en handhavend optreden bouwen achtergevel Pijlsweerd
Wob = 2020-0004 -  Wob-verzoek over een eerder ontvangen stuk inzake de horeca in Utrecht
Wob = 2020-0005 -  Wob-besluit over constructiegegevens voor De Veiling
Wob = 2020-0006 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Overwinningslaan 14
Wob = 2020-0007 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor St. Ludgerushof 21
Wob = 2020-0008 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Zuileveld 5
Wob = 2020-0009 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Zuileveld 13
Wob = 2020-0010 -  Wob-besluit over een splitsingsvergunning voor Oudenoord 345
Wob = 2020-0011 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Heijermansstraat 29, 31 en 41
Wob = 2020-0012 -  Wob-besluit over politiemeldingen in het postcodegebied 3511 en 3512
Wob = 2020-0013 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor de Bucheliusstraat
Wob = 2020-0014 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor St. Laurensdreef 40
Wob = 2020-0015 -  Wob-besluit over constructiegegevens voor Kapelstraat 16
Wob = 2020-0016 -  Wob-besluit over constructiegegevens voor Nedereindseweg 501A
Wob = 2020-0017 -  Wob-besluit over sonderingsgegevens voor Oregondreef 2-8
Wob = 2020-0018 -  Wob-besluit over de ontheffingen bij de afsluitpaal op het Hieronymusplantsoen
Wob = 2020-0019 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Korte Jansstraat 23 en Jansdam 4
Wob = 2020-0020 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Mgr van de Weteringstraat 66
Wob = 2020-0021 -  Wob-besluit over de intentieovereenkomst van het voormalige pand van Scheer &amp; Foppen
Wob = 2020-0022 -  Wob-besluit over de gecoördineerde overheidscontroles van 2012 tot en met 2016
Wob = 2020-0023 -  Wob-verzoek over de procedure rondom een entresol op Ledig Erf Utrecht
Wob = 2020-0024 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Oudegracht 119
Wob = 2020-0025 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Mozartlaan 2
Wob = 2020-0026 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor het Stadshuisbrug kunstwerk
Wob = 2020-0027 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor de Wilheminalaan
Wob = 2020-0028 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Orchideestraat 11
Wob = 2020-0029 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Gildestraat 77 
Wob = 2020-0030 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Bekkerstraat 82
Wob = 2020-0031 -  Wob-besluit over bibob-onderzoek bij horeca exploitanten
Wob = 2020-0032 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Roggestraat 15
Wob = 2020-0033 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Drift 27
Wob = 2020-0034 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Amsterdamsestraatweg 1037
Wob = 2020-0035 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Anton Koolhaasstraat 16
Wob = 2020-0036 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Elektronweg 12, 14 en 16A
Wob = 2020-0037 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Minahassastraat 35 Bis
Wob = 2020-0038 -  Wob-besluit over het sonderingsdossier voor Zuidpooldreef 25
Wob = 2020-0039 -  Verkeerd doorgeleid Wob-verzoek over de WOZ-waarde en verminderde factoren
Wob = 2020-0040 -  Wob-besluit over communicatie tussen Gemeente Utrecht en de Hema, met betrekking tot conflicten
Wob = 2020-0041 -  Wob-besluit over geografische locaties en het type video en/of audio registratieapparatuur in de publieke ruimte
Wob = 2020-0042 -  Wob-besluit over onroerende goederen van de in de gemeente actieve woningcorporaties
Wob = 2020-0043 -  Wob-besluit over de financiële ondersteuning van gedetineerden
Wob = 2020-0044 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Guus Vleugelplantsoen 4
Wob = 2020-0045 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Godfried Bomansstraat 2
Wob = 2020-0046 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Godried Bomansstraat 4
Wob = 2020-0047 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Parelmoervlinder 28
Wob = 2020-0048 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Korte Jansstraat 23 en Jansdam 4
Wob = 2020-0049 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Roy Eldridgepad met bouwnummer 11, 12 en 13
Wob = 2020-0050 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor M.G. de Bruinlaan 18 en 20
Wob = 2020-0051 -  Wob-besluit over het plan van aanpak overlast binnenstad Utrecht
Wob = 2020-0052 -  Wob-besluit over tekeningen, constructiegegevens en het palenplan voor Hermelijnvlinderdijk 165
Wob = 2020-0053 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Nijverheidsweg 15
Wob = 2020-0054 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Veldkersvliet 27
Wob = 2020-0055 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Roy Elridgepad 45
Wob = 2020-0056 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Arnodreef 48
Wob = 2020-0057 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Haarzichtlaan 129
Wob = 2020-0058 -  Wob-besluit over een gebruiksmelding voor Nijverheidsweg 15
Wob = 2020-0059 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Balkstraat 10
Wob = 2020-0060 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Annie M.G. Schmidtstraat 6
Wob = 2020-0062 -  Wob-verzoek over de hoogte van de kosten van leges bij een kapvergunning
Wob = 2020-0063 -  Reactie op Wob-verzoek over de bezwaarschriftprocedure
Wob = 2020-0064 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Ravellaan 1
Wob = 2020-0065 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Maliesingel 74L &amp; 74-76
Wob = 2020-0066 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Griftstraat 11 BS
Wob = 2020-0067 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Verlengde Hoogravenseweg 230
Wob = 2020-0068 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Bollenhofsestraat 59
Wob = 2020-0069 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Klaverstraat 35
Wob = 2020-0070 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Griftstraat 82
Wob = 2020-0071 -  Wob-besluit over een bouwvergunning voor Seringstraat 32
Wob = 2020-0072 -  Wob-besluit over de correspondentie over de aanbesteding van Koningsdag 2020
Wob = 2020-0073 -  Wob-besluit over een Sonderingsdossier voor Rembrandtlaan 1
Wob = 2020-0074 -  Reactie op Wob-verzoek over evaluaties Koningsdag 2019
Wob = 2020-0075 -  Wob-besluit over roltrappen jaarsbeursplein 
Wob = 2020-0076 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Zandhofsestraat 17 en 170, Grasstraat 29, Bekkerstraat 27 en 77
Wob = 2020-0077 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Zandhofsestraat 14
Wob = 2020-0078 -  Wob-besluit over een Sonderingsdossier Henri Dunantlaan 30
Wob = 2020-0079 -  Wob-besluit over een intrekking maatwerkvoorschriftenvoor Korte Jansstraat 13-15
Wob = 2020-0080 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Toonalaan, Sassafraslaan, Wilde Rijsvlet, Zoutstruiklaan in Rijnvliet
Wob = 2020-0081 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Nijverheidsweg 15
Wob = 2020-0082 -  Wob-besluit over de correspondentie tussen een client en de Gemeente Utrecht over geluidsklachten
Wob = 2020-0083 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Weerdsingel OZ 68-E tot 68-J
Wob = 2020-0084 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Donaudreef 46-60, Jacoba van Beierendreef 1-79, Katherijn van Leemputdreef 1-9 en maria van Hongarijedreef 1-79
Wob = 2020-0085 -  Wob-besluit over een Sonderingsdossier voor Korte Jansstraat 23
Wob = 2020-0086 -  Wob-verzoek over de inspectie gehouden op 14 januari 2020 op Rijnlaan te Utrecht
Wob = 2020-0087 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Alendorperweg 59
Wob = 2020-0088 -  Wob-besluit over de evenementen op Brusselplein
Wob = 2020-0089 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Zandhofsestraat 90
Wob = 2020-0090 -  Wob-besluit over de economische promotie van de stad Utrecht
Wob = 2020-0091 -  Wob-besluit over voorbereidingen start Vuelta 2020
Wob = 2020-0092 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Beeldentuinlaan 22
Wob = 2020-0093 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning van Orchideestraat 11
Wob = 2020-0094 -  Reactie op Wob-verzoek over camerabeelden in de wijk Zuilen rondom nieuwjaar
Wob = 2020-0095 -  Zienswijzeprocedure City deal ondermijning
Wob = 2020-0096 -  Wob-besluit over de gebruiksmelding voor Oesterzam 1
Wob = 2020-0097 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Vleutenseweg 272 &amp; 274
Wob = 2020-0098 -  Wob-besluit over omgevingsvergunning voor Kanaalweg 91
Wob = 2020-0099 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Woerdlaan 61
Wob = 2020-0100 -   Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Herman Gorterlaan 5, 55, 75
Wob = 2020-0103 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Heijcopperkade 2 en 2b
Wob = 2020-0104 -  Wob-besluit over klachten en/of meldingen over overlast op de kruising van de Petermoederslaan en de Vinkertlaan tussen 1 april 2019 en 10 februari 2020.
Wob = 2020-0105 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor F.C.Dondersstraat 38
Wob = 2020-0106 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Beerzestraat 4 BS
Wob = 2020-0107 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Otterstraat 107
Wob = 2020-0109 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Robert Stolzlaan 3
Wob = 2020-0110 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Dantelaan 34
Wob = 2020-0111 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Niolaasweg 147
Wob = 2020-0112 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Bakkerstraat 5
Wob = 2020-0113 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Griftstraat 98
Wob = 2020-0114 -  Wob-besluit over nadeelcompensatie voor Utrechtse ondernemers
Wob = 2020-0115 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Dantelaan 48
Wob = 2020-0116 -  Reactie op Wob-verzoek over het aantal aanvragen voor trapliften en woningaanpassingen 
Wob = 2020-0117 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Jansveld 25-A, 25-B en 25-C
Wob = 2020-0118 -  Wob-besluit over constructiegegevens, het palenplan en de sonderingsgegevens voor wijk Leeuwesteyn bouwnummer 10
Wob = 2020-0119 -  Wob-besluit over discriminatie in de horeca
Wob = 2020-0120 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Gageldijk 4D
Wob = 2020-0121 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Ondiep 102
Wob = 2020-0122 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Ebrodreef, Taagdreef en de Van Brammendreef
Wob = 2020-0123 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Eschersingel en Jopie Huismanstraat
Wob = 2020-0124 -  Wob-besluit over de bevoegdheden van BOA's
Wob = 2020-0125 -  Wob-besluit over tekeningen, constructiegegevens en het palenplanvoor het Zuidgebouw
Wob = 2020-0126 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Van Seijpesteijnkade 27
Wob = 2020-0127 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Abstederdijk 32 AS
Wob = 2020-0128 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Balijelaan 2
Wob = 2020-0128 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Lauwerecht 69
Wob = 2020-0131 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Jansdam 12 en 14 en Janskerkhof 12
Wob = 2020-0132 -  Wob-besluit over omgevingsvergunningen voor Van Swindenstraat 2, 33, 3, 43 en 83
Wob = 2020-0133 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Willem Dreeslaan 113
Wob = 2020-0134 -  Wob-besluit over de saneringslocatie “Bloemstraat/Wagenstraat” te Utrecht
Wob = 2020-0135 -  Wob-besluit over het aanleggen ondergronds containerpark Nicolaasdewarsstraat-Wijde Doelen
Wob = 2020-0136 -  Zienswijzeprocedure van het Ministerie van Volksgezondheid, Welzijn en Sport
Wob = 2020-0137 -  Wob-besluit over het palenplan voor Lombardije 58 en 60
Wob = 2020-0138 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Pieterstraat 6
Wob = 2020-0139 -  Wob-besluit over een nummerbesluit voor Lippizanerhof 2
Wob = 2020-0140 -  Wob-besluit over het palenplan voor Hardenbroek 221
Wob = 2020-0141 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Hildebranddreef 48
Wob = 2020-0142 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Helling 3-5
Wob = 2020-0143 -  Wob-besluit over de roltrappen op het Jaarbeursplein.
Wob = 2020-0145 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Burgemeester Reigerstraat 19 en 19Bis
Wob = 2020-0146 -  Wob-besluit over een splitsingsvergunning voor Willemstraat 36
Wob = 2020-0147 -  Wob-besluit over de netwerkschade op de Walter Kollolaan 
Wob = 2020-0148 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Amsterdamsestraatweg 142
Wob = 2020-0149 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor ABC straat 18C
Wob = 2020-0150 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Zakkendragerssteeg 33-45
Wob = 2020-0151 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Amsterdamsestraatweg 322 BSA, 322B, 322C en 322F
Wob = 2020-0152 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Robijnlaan 1
Wob = 2020-0153 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunnig voor Hildebranddreef 3
Wob = 2020-0154 -  Zienswijzeprocedure van het Ministerie van Sociale zaken en Werkgelegenheid
Wob = 2020-0155 -  Wob-besluit over startnotitie sloop en nieuwbouw Johan Wagenaarkade 1-10 bis
Wob = 2020-0156 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Olympus 11
Wob = 2020-0157 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Abstederdijk 195
Wob = 2020-0158 -  Wob-besluit over en omgevingsvergunning voor Korte Koestraat 4-4B
Wob = 2020-0159 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Werner Helmichstraat 1
Wob = 2020-0161 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Hoogstraat 41
Wob = 2020-0162 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Cathrijnekade 9
Wob = 2020-0163 -  Wob-besluit over de constructiegegevens voor Sassafraslaan 83
Wob = 2020-0164 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Beeldentuinlaan 22
Wob = 2020-0165 -  Wob-besluit over voorwaarden nevenactiviteiten ambtenaren gemeente Utrecht
Wob = 2020-0166 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Chinesetuinlaan 1
Wob = 2020-0167 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Vlampijstraat 101
Wob = 2020-0168 -  Wob-besluit over vergunningen voor het spelen van bingo en handhavingsmaatregelen 
Wob = 2020-0169 -  Reactie op Wob-verzoek over een bibob advies
Wob = 2020-0170 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Attleeplantsoen 2
Wob = 2020-0171 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor C van Maasdijkstraat 96
Wob = 2020-0172 -  Wob-besluit over de sonderingsgegevens en het palenplan voor Keulsekade 14
Wob = 2020-0173 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Robijnlaan 1
Wob = 2020-0174 -  Reactie op een informatieverzoek over de erfgoedwaarde Hondsrug en Balearen-wijk in Lunetten
Wob = 2020-0175 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor de Croeselaan en Jaarbeursboulevard
Wob = 2020-0176 -  Wob-besluit over de kwartaalrapportages van Het Vierde Huis
Wob = 2020-0177 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Schoutenstraat 17
Wob = 2020-0178 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Purpervlinderstraat 83
Wob = 2020-0179 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Croeselaan, nabij de Knooppassage
Wob = 2020-0180 -  Wob-besluit over huurovereenkomst van Willemstraat inzake exploitatie coffeeshop 
Wob = 2020-0181 -  Wob-besluit over alle gegevens en alle correspondentie van en naar derden 
Wob = 2020-0182 -  Wob-besluit over een overzicht van alle toegewezen woningen en de bijbehorende inschrijftijd
Wob = 2020-0183 -  Wob-besluit over een mail aan de raadscommissie en het plan van aanpak “schoonvegen, verbeteren en goed houden&quot; uit 2004
Wob = 2020-0184 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Rachmaninoffplantsoen 61
Wob = 2020-0185 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Hoek Westerdijk en Jongeneelstraat
Wob = 2020-0186 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Van 's-Gravesandestraat 10
Wob = 2020-0187 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Baronie 7
Wob = 2020-0188 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Castellumlaan 11
Wob = 2020-0189 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Griftstraat 2
Wob = 2020-0190 -  Wob-besluit over het fietsparkeren op de Oudegracht
Wob = 2020-0191 -  Wob-besluit over uitbreiding horeca in postcodegebieden 3511 en 3512 
Wob = 2020-0192 -  Wob-besluit over de sonderingsgegevens voor Zonnebaan 22
Wob = 2020-0193 -  Wob-besluit over nakoming dienstverleningscontract met ASK Me Now B.V.
Wob = 2020-0194 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Julianaweg 6
Wob = 2020-0195 -  Wob-besluit over de sonderingsgegevens voor Eikstraat 11
Wob = 2020-0196 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Johan Buziaulaan 97
Wob = 2020-0197 -  Wob-besluit over definitief ontwerp Van Speijkstraat en overzicht besluiten project waterproef maken hemelwaterriool en herinrichting wijk
Wob = 2020-0198 -  Wob-besluit over logiesruimten in werfkelders Oudegracht
Wob = 2020-0199 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Cantharellaan 66
Wob = 2020-0200 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Zandweg 225E
Wob = 2020-0201 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Ray charlesstraat 4
Wob = 2020-0202 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Rooseveltlaan 816
Wob = 2020-0203 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Blauwkapelseweg 81 B
Wob = 2020-0204 -  Wob-besluit over exploitatievergunning ondernemer Amsterdamsestraatweg
Wob = 2020-0205 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Willem Barentszstraat 83
Wob = 2020-0206 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor 't Goylaan 56
Wob = 2020-0207 -  Wob-besluit over de sonderingsgegevens voor De Ruyterstraat 12
Wob = 2020-0208 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Oudenoord 2
Wob = 2020-0209 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Kleinesingel 37
Wob = 2020-0210 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Sint Laurensdreef 8
Wob = 2020-0211 -  Wob-besluit over de geplande werkzaamheden van Eneco om de warmteleiding onder het Malieblad en Lepelenburg te vervangen
Wob = 2020-0212 -  Wob-besluit over opdrachten die zijn gegeven voor werkzaamheden aan de Landschapsbaan
Wob = 2020-0213 -  Wob-besluit over het locatieonderzoek tijdelijke huisvesting Amadeus college
Wob = 2020-0214 -  Wob-besluit over de evaluatie collectieve sluitingstijden van de  Amsterdamsestraatweg
Wob = 2020-0215 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Uraniumweg 27
Wob = 2020-0216 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Everard Meijsterlaan 53B
Wob = 2020-0217 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Palmstraat 62
Wob = 2020-0218 -  Wob-besluit over verleende omzettingsvergunningen van diverse panden
Wob = 2020-0219 -  Wob-besluit over de bouwtekeningen voor Beefland kavel 5
Wob = 2020-0220 -  Wob-besluit over de sonderingsgegevens voor Billitonkade 18
Wob = 2020-0221 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Johanniterweg 11 
Wob = 2020-0222 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Mecklenburglaan 22
Wob = 2020-0223 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Tacituslaan 1
Wob = 2020-0224 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Pijlstraat 14
Wob = 2020-0229 -  Wob-besluit omgevingsvergunning Zandhofsestraat 24
Wob = 2020-0234 -  Wob-besluit over documenten en rapportage inzake Back and Fourth en Café Chupitos
Wob = 2020-0237 -  Wob-besluit over vergunningen voor het spelen van bingo en handhavingsmaatregelen wegens het spelen van bingo
Wob = 2020-0280 -  Wob-besluit over sanering Prinsesselaan 20 
Wob = 2020-0283 -  Wob-besluit over ORAC’s Wittevrouwen
Wob = 2020-0288 -  Wob-besluit over de verkeershandhaving en bebording Ds. Martin Luther Kinglaan
Wob = 2020-0290 -  Wob-verzoek over de communicatie inzake de herinrichting van de Tolsteegbarrière
Wob = 2020-0305 -  Wob-besluit over aanleggen van een uitstroomvoorziening nabij Malieblad
Wob = 2020-0308 -  Wob-besluit over handhavings- en vergunningendossiers Kanaalstraat 
Wob = 2020-0309 -  Wob-besluit over speelhallenexploitant 
Wob = 2020-0311 -  Wob-besluit over opgelegde dwangsommen aan café Onz
Wob = 2020-0316 -  Wob-besluit over de wijze waarop meldingen zijn afgehandeld door Vergunningen, Toezicht en Handhaving.
Wob = 2020-0318 -  Wob-besluit over de correspondentie met uitvaartorganisatie Amanah
Wob = 2020-0319 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Padangstraat 58
Wob = 2020-0323 -  Wob-besluit over omgevingsvergunning bouwen dakopbouw en dakterras op een woning aan Bladstraat 43
Wob = 2020-0325 -  Wob-besluit over horecavergunning New York pizza Hoeroekplein B.V.
Wob = 2020-0329 -  Wob-besluit over gevelplasmeldingen Amsterdamsestraatweg  
Wob = 2020-0337 -  Wob-verzoek inzake een handhavingsverzoek over vleermuizen 
Wob = 2020-0338 -  Wob-besluit over de verkoop van panden van een huisjesmelker
Wob = 2020-0348 -  Reactie op Wob-verzoek over kosten vergaderlunches bij de gemeente Utrecht
Wob = 2020-0358 -  Wob-besluit over de alternatieve routes rond het fietspad aan de Cicerolaan
Wob = 2020-0359 -  Wob-besluit over constructietekeningen en berekeningen Leeuwesteijn Bouwveld 10 bouwnummer 7. 
Wob = 2020-0368 -  Wob-besluit over de gemeentelijke verkoop van het pand Maliebaan 42 
Wob = 2020-0369 -  Wob-besluit over communicatie inzake de drive-in Jaarbeurs theater
Wob = 2020-0376 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Eendenkroosvliet 7
Wob = 2020-0377 -  Wob-besluit over Jongerenhuiskamer Geuzenwijk
Wob = 2020-0379 -  Wob-besluit over anterieure overeenkomst Leidsche Rijn
Wob = 2020-0385 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Marco Pololaan 458
Wob = 2020-0403 -  Wob-besluit over een omgevingsvergunning voor Rembrandtkade 35
Wob = 2020-0411 -  Wob-besluit over plaatsen trillingsmeter Hieronymusplantsoen
Wob = 2020-0412 -  Wob-besluit over de geheimhoudingsprocedure en geheimhouding 
Wob = 2020-0412 -  Wob-besluit over openbaarmaking van informatie inzake de geheimhoudingsprocedure en geheime documenten.
Wob = 2020-0415 -  Wob-besluit over cassatieberoep i.v.m. wijziging afvalstoffenverordening
Wob = 2020-0416 -  Wob-besluit informatie betreffende het cassatieberoep i.v.m. wijziging afvalstoffenverordening
Wob = 2020-0417 -  Wob-besluit over het percentage medewerkers met een migratie-achtergrond
Wob = 2020-0422 -  Wob-besluit over inzage dossier illegale bouw 
Wob = 2020-0423 -  Intrekking van het Wob-verzoek over de verkoop grond Hieronymuserf
Wob = 2020-0426 -  Wob-besluit over de renovatie/reconstructie 5 Meiplein
Wob = 2020-0431 -  Wob-besluit over verspreiding wijkkranten Utrecht-Oost
Wob = 2020-0433 -  Wob-besluit over de bomenkap Sportpark Vechtzoom
Wob = 2020-0434 -  Wob-besluit over verkeersbewegingen en -metingen Blauwkapelseweg 
Wob = 2020-0435 -  Wob-verzoek over jaarlijkse afdrachten buitenreclame in Utrecht
Wob = 2020-0439 -  Reactie op een Wob-verzoek over het beleid inzake Zwarte Piet in Utrecht
Wob = 2020-0441 -  Wob-besluit over ontheffingen laden en lossen Domplein 
Wob = 2020-0450 -  Wob-besluit over de onveilige verkeerssituatie rond de Weg tot de Wetenschap
Wob = 2020-0458 -  Wob-besluit over leveringsaktes binnenhof van Vleuten
Wob = 2020-0469 -  Reactie op een Wob-verzoek over de overtreding van coronamaatregelen in het Stone Hostel
Wob = 2020-0484 -  Reactie op Wob-verzoek bewijsstukken van ophalen grofvuil
Wob = 2020-0488 -  Wob-besluit over onderzoek aslast van gemeentelijke reinigingsvoertuigen
Wob = 2020-0495 -  Zienswijze naar aanleiding van een bij de politie Midden-Nederland ingediend Wob-verzoek over een Bibob-onderzoek
Wob = 2020-0496 -  Wob-besluit over interne correspondentie en interne digitale communicatie inzake Wob-verzoek 2019-424
Wob = 2020-0497 -  Wob-besluit over verstoren demonstratie door relschoppers
Wob = 2020-0498 -  Wob-besluit over demonstratie van Nederland in Opstand van 4 juli 2020
Wob = 2020-0506 -  Besluit buiten behandeling stellen Wob-verzoek over de exploitatieovereenkomst Leidsche Rijn Terwijde
Wob = 2020-0507 -  Wob-besluit koopovereenkomst particulier - gemeente inzake Enghlaan 3
Wob = 2020-0520 -  Wob-besluit over onderzoek naar Utrechtse fietsverbindingen, -bruggen en -tunnels
Wob = 2020-0521 -  Wob-besluit over schiet- en explosievenincidenten 
Wob = 2020-0528 -  Wob-verzoek aantal boetes foutparkeerders Kanaalstraat/Damstraat periode 2018-2020
Wob = 2020-0530 -  Wob-besluit correspondentie en verslagen over parkeervergunningen appartementen Rachmaninoffplantsoen
Wob = 2020-0531 -   Wob-besluit correspondentie met de gemeenteraad over parkeervergunningen appartementen Rachmaninoffplantsoen
Wob = 2020-0532 -  Wob-besluit over ontsluiting nieuwbouw Jagerskade 
Wob = 2020-0537 -  Wob-besluit over de huurcontracten en subsidievoorwaarden Social Impact Factory (SIF)
Wob = 2020-0544 -  Wob-besluit verzoek omgevingsvergunning bouw 15 appartementen op het perceel Hooft Graaflandstraat 2A 
Wob = 2020-0545 -  Reactie op Wob-verzoek over het plaatsen van een parkeerbord op het trottoir
Wob = 2020-0546 -  Wob-besluit over verkeersveiligheid heringerichte singels
Wob = 2020-0547 -  Wob-besluit over voetgangersgebied Oudegracht tussen Hamburgerbrug en Smeebrug
Wob = 2020-0548 -  Wob-besluit over ondergrondse perscontainers
Wob = 2020-0555 -  Doorgeleiding Wob-verzoek over subsidie 'toeleiding naar zorg'
Wob = 2020-0557 -  Wob-besluit over 'Het Nieuwe Inzamelen' (HNI) 1e Daalsedijk 
Wob = 2020-0570 -  Wob-besluit over onderzoek/rapport verkeersremmende maatregelen
Wob = 2020-0580 -  Reactie op Wob-verzoek over onderzoek onrechtmatige bewoning 
Wob = 2020-0594 -  Wob-besluit BIBIN
Wob = 2020-0595 -  Reactiebrief op Wob-verzoek bewoning Seinedreef
Wob = 2020-0599 -  Wob-besluit over documenten m.b.t. de speed pedelec
Wob = 2020-0601 -  Wob-besluit over subsidieaanvragen Umah Hai
Wob = 2020-0603 -  Wob-besluit over schenkingen aan D66
Wob = 2020-0607 -  Wob-verzoek over beleidsstukken pilot Sleep-in 
Wob = 2020-0608 -  Wob-besluit over interne communicatie klachtenbehandeling
Wob = 2020-0611 -  Wob-besluit over ligging van leidingen Amsterdamsestraatweg tussen het Paardenveld en het spoorviaduct.
Wob = 2020-0613 -  Wob-besluit over verstrekte subsidie aan DOK030 Overvecht
Wob = 2020-0620 -  Wob-verzoek betreft afwijzing en toewijzing subsidie m.b.t. de Basiszorg Daklozen in regio Utrecht 
Wob = 2020-0624 -  Wob-besluit over herkeuring hoofdkunstgrasveld van Kampong
Wob = 2020-0625 -  Wob-besluit over ontwikkelaar Van der Marckhof
Wob = 2020-0631 -  Reactiebrief op Wob-verzoek over meldingen misdaad anoniem (MMA)
Wob = 2020-0642 -  Wob-besluit over klachten en meldingen woonoverlast Springweg 180
Wob = 2020-0644 -  Wob-besluit over woningfraude Albert Neuhuijsstraat 
Wob = 2020-0646 -  Wob-besluit over bestuurlijke rapportage.
Wob = 2020-0647 -  Wob-besluit over subsidiebeschikking DOK030
Wob = 2020-0648 -  Wob-besluit aan Mitros verleende omgevingsvergunningen
Wob = 2020-0649 -  Intrekking Wob-verzoek van Hakvoort bewindvoering
Wob = 2020-0650 -  Wob-besluit over speeltoestellen F.C. Dondersstraat 
Wob = 2020-0651 -  Reactiebrief op Wob-verzoek slim meldendatabase
Wob = 2020-0658 -  Wob-besluit over de verkoop van Maliebaan 42 te Utrecht, 2013- 2015
Wob = 2020-0663 -  Wob-besluit over de meetrapporten bij Wabovergunningen
Wob = 2020-0665 -  Gemeentelijke reactie op verzoek om zienswijze Ministerie van Infrastructuur en Waterstaat
Wob = 2020-0666 -  Wob-besluit over woonvormindicatie, inclusief medische gegevens
Wob = 2020-0688 -  Doorgeleiding Wob-verzoek Taxiwerq
Wob = 2020-0691 -  Wob-besluit over de kosten van externe vergaderruimtes
Wob = 2020-0692 -  Reactiebrief op wob-verzoek aanvraag terras hoek Voorstraat-Wijde Begijnestraat
Wob = 2020-0708 -  Wob-besluit huurcontract van de gemeente Utrecht met ASR over parkeren PI Vleuterweide
Wob = 2020-0717 -  Wob-besluit over huur externe vergaderruimtes door de gemeente.
Wob = 2020-0718 -  Wob-besluit over expeditieverkeer De Gaard 
Wob = 2020-0719 -  Wob-besluit over het archeologisch en verkeersonderzoek Wijde Doelen
Wob = 2020-0720 -  Wob-besluit over Whatsapp communicatie van de wnd. burgemeester en derden over ordeverstoringen
Wob = 2020-0721 -  Wob-besluit over besteding Jeugdzorgmiddelen
Wob = 2020-0722 -  Wob-besluit over vergunningen en handhaving kamerverhuur Klaverstraat 43
Wob = 2020-0725 -  Wob-verzoek van alle aanvragen en besluiten sinds de oprichting van de DOK030 Coöperatie U.A.
Wob = 2020-0740 -  Wob-besluit facturen BBZ opdracht DOK030
Wob = 2020-0746 -  Wob-besluit over verkeersbesluit deelauto Racinelaan en afspraken elektrisch laden
Wob = 2020-0771 -  Wob-besluit over verzoek aangenomen Raadsvoorstel A105 
Wob = 2020-0785 -  Wob-besluit over driehoeksoverleg Culture boat
Wob = 2020-0808 -  Wob-besluit over openbaarmaking van BLVC-plan voor de Heycopstraat 
Wob = 2020-0815 -  Wob-besluit over de inzet van verkeersregelaars op het Brusselplein in Leidsche Rijn Centrum
Wob = 2020-0817 -  Wob-besluit over verslagen/overleggen Culture Boat
Wob = 2020-0818 -  Wob-verzoek over DigiD-IT-auditrapportages
Wob = 2020-0843 -  Wob-verzoek over de voorwaarden van het demonstreren bij abortusklinieken 
Wob = 2020-0845 -  Wob-besluit over aanvraag BBZ opdracht
Wob = 2020-0895 -  Wob-besluit over verkeersgegevens kruising Overste den Oudenlaan en Koningin Wilhelminalaan 
Wob = 2020-0901 -  Reactiebrief op Wob-verzoek betreft informatie inzake de ontsluiting Van Zijstweg 
Wob = 2020-0901 -  Wob-besluit aan Caron Real Estate &amp; Development opgelegde boetes in verband met short stay
Wob = 2020-0912 -  Wob-besluit over de verleende opdrachten aan Campagnebureau BKB 
Wob = 2020-0913 -  Wob-besluit over kringlooppunt Wijde Doelen/Nicolaasdwarsstraat 
Wob = 2020-0914 -  Wob-besluit over verzoek om openbaarmaking van aangeleverde rapportage/stukken bij de politie/ Justitie Den Haag door de gemeente Utrecht
Wob = 2020-0920 -  Wob-besluit over beleid coffeeshops n.a.v. de nieuwe Opiumwet 2015
Wob = 2020-0920 -  Wob-besluit over het beleid coffeeshops
Wob = 2020-0923 -  Wob-besluit over de pilot geautomatiseerd anonimiseren 
Wob = 2020-0924 -  Reactiebrief op Wob-verzoek stallen vouwwagen op eigen perceel
Wob = 2020-0925 -  Wob-besluit over het ten onrechte aanleggen van een kunstgrasveld 
Wob = 2020-0929 -  Wob-besluit over kringlooplocatie Zocherplantsoen 
Wob = 2020-0944 -  Wob-besluit over de WOZ-waarde van woonruimte aan de Diamantweg 
Wob = 2020-0945 -  Wob-besluit over verzoek aansluitplicht stadswarmtenet Eneco. 
Wob = 2020-0946 -  Reactiebrief op wob-verzoek betreft de uitgeschreven boetes bij een kruispunt in de Rivierenwijk van de afgelopen zes jaar
Wob = 2020-0974 -  Wob-besluit over verzoek Burgermeester Fockema Andreaplein 
Wob = 2020-0975 -  Wob-besluit over toezicht en handhaving in kinderopvang 
Wob = 2020-0987 -  Zienswijzeprocedure Ministerie van Volksgezondheid 
Wob = 2020-1027 -  Wob-besluit over ondergrondse containers Rijnsweerd
